I love you 因此不要迫我清理我門戶

清好掙扎?

不應公開傷勢

無論變得多可惡 多可惡 願意同甘苦

巴打又唔開心？